H&M定Uniqlo？

H&M正評
Uniqlo負評

u記啦仲洗問

Zara

明明個個都話H&M料差 但又好多人入去幫襯

H&M狗也不屌
垃圾料留返俾垃圾著

一定係U

u

U記！

U!

U

已經冇再去h&m
料差得黎唔係平....佢個價我去uniqlo買唔撚好?

料都係其次，最緊要亞洲人黎講，係cutting!

兩間都屎
近排買返U記，啲T洗完無乾衣都可以矮幾cm

你仲見到好多人去買咩？我唔覺

H&M 啲衫著多幾著就開始爛

GU

P&B

h&m買親都係5次內就殘到唔想著

D料都係差

我覺得h&m mk啲多款啲
U就文青啲純色多

uniqlo

多人幫襯到執笠

hm一水過

UNIQLO 質量應該係最好